其實twitter做情報網係唔係最快

最即時嘅資訊 可以開幾個台/搵巴打睇水

prepare some hashtag

Yes

侵侵至愛

做英文做犬應該唔識睇？

香港人應專用twitter 外國日本都係用t多

用

咁咪比人知道晒你做緊d乜

啲犬點安排同物資站仲有交通消息
有啲嘢預咗畀人知 而且想高速散播
#多人用會推到上熱門

我覺得係

hashtag ?

用fb豬閪伯格會block你地

#反送中
#theScreamOfMillion

諗唔到了

[反送中] 召集TWITTER USERS！文宣TG谷！

依度可以幫手

推

其實我唔喺香港 有冇巴打可以幫幫手

唔係要集氣 要情報啊

Twitter 都係親共
開多幾個平台同時上載

Twitch 唔知可唔可以播

Twitter 都親共

早輪好似有ban 堆acct wo

仲有負犬